今時今日 報警=報串

屌你老母
原來仲有人信報警
低班黑警串鳩你
有事就報警.
報警拉既係你
又解決唔到你本身問題
咁你報乜鳩
我直頭諗唔到有咩條件先可以報警
我只係知 無

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

火燭困lift報警叫消防

有得直接報消防
報警都係駁電話去消防

報警會害左手足，有咩事都自行解決好了